lihkg ios app可唔可以支援埋ios7?

唔想update部老爺ipad mini2啊

唔可以

就係唔想買

做咩唔見咗個回覆？